做人無興趣無目標無自信

每日返工放工
六日就屋企鳩fing
對生活無熱情
真係好羨慕身邊既朋友都有各自興趣,目標明確
唉

垃圾一件

Yes

無錢上興趣班定無人陪？

由識諗個一刻起已經outstand其他人

Same

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

我都係

係 我係垃圾一件
滿意未阿

Why not both
對任何事都無咩熱情

我都係咁 一至五就返工 六日就訓覺 咩都唔想做 唔想去 有時嘢都唔想食 唔知做人有咩意思

Exactly
其實覺得自己唔應該存在喺呢個世界
唔去死 係因為冇勇氣

一樣

除左返工之外，試下搵下有咩興趣發展，人生都需要不斷學習

其實返工都唔錯，起碼可以同個同事吹下水

等死

我係
你唔洗安慰我啦。。。